一個人的世界

孤獨撚 無咩朋友
成日自己一個 又無另一半
漸漸唔識社交 同人傾計無話題 句點王 topic killer
一個人行街 散步 睇戲
開始覺得生存無意義

同你一樣
但我係主動疏遠，因為我覺得佢地阻住我

我都係, 覺得社交好浪費時間

嗰啲咩re u ,camp通通都係垃圾

但有時見到一班人開開心中會好葡萄
但又唔想社交應酬
好鬼矛盾

一個人係自在d
但真係頂唔順寂寞

好想有一個人明你 係身邊陪你 唔怕悶 可以一句聲都唔出

但往往一個人嗰陣思考係好好

一樣
食個飯都要諗幾分鐘先叫 我寧願自己一個食

需要一隻狗

切斷左八九成既社交 生活只剩電腦/家人/健身

狗果種感覺同人唔同

我都係電腦 返工 做gym 散步

要隻阿榮

自己一個人係條街到行 會諗好多野 反思好多野 思路都會清晰啲

例如地鐵，我會放低電話，睇下啲人做乜
但有時再諗得太深，會覺得呢個世界真係好黑暗

我出街都唔鐘意玩電話同聽歌
會留意下身邊發生咩事 四圍望四圍聽

same here

有時一d大時大節既節日 去做gym
都會見到平時見到既異性,
會諗佢會唔會同我一樣咁孤單

只會發生係男仔身生 女仔大把人安慰

其實我之所以會開始脫離
由我一生中第一個camp開始，入面全部都係一個極之虛偽的關係，啲人雙重性格咁，係人面前維維諾，係你後面插你兩刀
嗰種所謂嘅守望相助假到！
再者，佢地傾嘅話題膚淺到，我自問個人好著重一啲比較deep嘅，唔係開口埋頭都係有乜好鞋真衫出
另外，整日標籤人咩有女冇女，有女大囇，心諗做乜鳩，真係咁好酸？我又唔show off ,ig又冇po合照，你班契弟想點？

其實都習慣自己一個人 不過一年總有幾日係特別孤獨 想有人陪

夜晚就係咁，但正正因為時間會沖淡一切